其實李斯德林飲吾飲得？

仆街岩岩沖沖下涼想唱歌 點知唔記得左口入面有啲李斯德林 一打開個嘴唱第一個字就呑撚哂落肚 依加好想嘔又嘔唔岀 一打c egg就有陣李斯德林味 點算 有冇巴打當水飲

rip

吾你老母

唔飲得架？

有d乜嘢未做，快d做啦

RIP

我覺得年中應該有唔少好似你咁既人

有咩想講 寫定先

不嬲都會吞落肚

成分有雙氧水

咁有冇咩負作用

勸ching快啲去醫院洗個胃

真心 醫院

我灌水有冇用